今日垃圾阿狗係曼徹斯特對鏝城攞到一分我表演用紅毛泥封個口同屎眼

阿狗客場廢到咁，加埋十一月。我哋皇者鏝贏就贏硬，係睇下阿古路，耶穌入幾多球。

ok

曼城點會輸

真

阿仙奴有三分我鼻哥窿都封埋

樓主上次話阿對車拎到分會去ssp 搵蝻扑野
希望佢早日找數

我提供泥

thx

pish

大陸仔就收皮啦

poba好波

希望樓豬早日找數唔好學垃圾猁
成日搞魔咒又唔找數

屌又要走數

重建

He内地人

我次次都找，唔使驚

屌你雲加出埋啲鳩陣，買定主其他都得

上次條數都未找

相信我，今次要找嘅話一次過找

Lm

叫定黑箱車收屍啦

In 爺爺 we trust

寫文找數好過

找咗上次條數先講啦

拿卡拎左1分 分數係3:1 找數未